豬sir入

以後玩膠屌00後算啦
90後今次真係好撚勇敢

牙路

我唔係話針對邊班人，但我係講緊90後

我同90後不共戴天

牙路有沒tg

我唔會衝的，你加我都無用

90 後好抵讚 80 後正含家產

Hoball